We gingen door met onze strelingen tot mijn pik toonde zijn bereidheid voor een nieuwe ontmoeting.
Mamma nam me op haar buik deze keer, en zodra ik werd overgeheveld, gooide ze haar benen over mijn lendenen, en, door de meest wulpse acties, hebben we bijgedragen aan ons plezier.
Haar glorieuze bodem samen zweefde in overeenstemming met de mijne, onze tongen waren verweven, en eindelijk met zoet gemompel van verrukking stierven we in elkaar weg armen in de meest luxueuze extase van een grondig bevredigd verlangen.
Wo heel lang ongevoelig voor alles in de buurt, kloppend in wulpse druk verrukking, wat al snel zou leiden tot een nieuwe liefdeswedstrijd, maar die mama fluisterde dat het onvoorzichtig zou zijn om door te gaan, want de zon was op en het ontbijt was aangebroken.
Ik trok me geweldig terug uit de zoete kut spijt, en bij het uitglijden uit bed bracht mijn mond naar beneden, en gaf het is een liefhebbende kus en zuigen, gespeeld met de prachtige bedekking van bossige lokken en scheurde me vervolgens met moeite weg.
